msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-22T15:22:54+02:00\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"X-Generator: WP-CLI 2.11.0\n"
"X-Domain: wpml\n"

msgid "Could not fetch engines data"
msgstr "无法获取引擎数据"

msgid "Could not save settings"
msgstr "无法保存设置"

msgid "Automatic translation"
msgstr "自动翻译"

msgid "Saving..."
msgstr "正在保存..."

msgid "Save settings"
msgstr "保存设置"

msgid "Settings saved"
msgstr "设置已保存"

msgid "Some error occurred"
msgstr "发生了一些错误"

msgid "Loading..."
msgstr "正在加载..."

msgid "Failed to load engines"
msgstr "加载引擎失败"

msgid "Drag your default engine to the top and order the rest by priority."
msgstr "将您的默认引擎拖到顶部，并按优先级排列其余引擎。"

msgid "Which translation engines do you want to use?"
msgstr "您想使用哪些翻译引擎？"

msgid "Automatic translation engines differ in translation style and supported language pairs. If your preferred translation engine does not support a language pair that you want to use, we fall back to your next preferred engine that does support it."
msgstr "自动翻译引擎在翻译风格和支持的语言对方面有所不同。如果您首选的翻译引擎不支持您想要使用的语言对，我们会退而使用您下一个支持该语言对的首选引擎。"

msgid "WPML AI (beta) automatically detects the formality of your content and translates with the same formality."
msgstr "WPML AI（测试版）自动检测您内容的正式程度，并以相同的正式程度进行翻译。"

msgid "Auto-formality"
msgstr "自动正式程度"

msgid "Choose the tone of automatic translations for %s"
msgstr "为%s选择自动翻译的语气"

msgid "Your site doesn't use languages that offer formality settings."
msgstr "您的网站没有使用提供正式程度设置的语言。"

msgid "Edit formality"
msgstr "编辑正式程度"

msgid "%d credits per word"
msgstr "%d每字积分"

msgid "Backup %d"
msgstr "备份 %d"

msgid "Default"
msgstr "默认"

msgid "ON"
msgstr "开启"

msgid "OFF"
msgstr "关闭"

msgid "Documentation"
msgstr "文档"

msgid "DeepL's formality and how it helps get good translations"
msgstr "DeepL的正式程度及其如何帮助获得良好翻译"

msgid "Edit button"
msgstr "编辑按钮"

msgid "Examples for %s"
msgstr "%s的示例"

msgid "For example:"
msgstr "例如："

msgid "Formality settings for %s"
msgstr "%s的正式程度设置"

msgid "Formality level for %s"
msgstr "%s的正式程度水平"

msgid "Set formality for %s"
msgstr "设置%s的正式程度"

msgid ""
"%d of your target languages can be translated using either a formal or informal tone.\n"
" The tone which gives the best translation for each language is set by default."
msgstr "您的目标语言中有%d可以使用正式或非正式语气进行翻译。\n 默认设置为每种语言最佳翻译效果的语气。"

msgid "%s doesn't yet support formality options for %s."
msgstr "%s尚不支持%s的正式程度选项。"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "Formal"
msgstr "正式"

msgid "Informal"
msgstr "非正式"

msgid "Don't translate drafts. Only translate when I publish content."
msgstr "不要翻译草稿。只在我发布内容时翻译。"

msgid "Translate drafts as I save them (consumes a bit more translation credits)."
msgstr "在我保存草稿时就进行翻译（会消耗更多翻译额度）。"

msgid "Do you want to translate drafts automatically?"
msgstr "您是否想自动翻译草稿？"

msgid "This feature is only available when you enable \"Translate Everything Automatically\" from the %sTranslation Dashboard%s."
msgstr "此功能仅在您从%s翻译仪表板%s启用 “\"自动翻译所有内容\"” 时可用。"

msgid "Close modal"
msgstr "关闭模态框"

msgid "What would you like to do after WPML finishes translating your content automatically?"
msgstr "WPML自动完成内容翻译后，您想做什么？"

msgid "Wait for review"
msgstr "等待审核"

msgid "Recommended with DeepL, Google and Microsoft"
msgstr "建议与DeepL、Google和Microsoft一起使用"

msgid "DeepL, Google, and Microsoft deliver great translations, but we recommend a human review to confirm they are correct. WPML AI provides Better Than Human Translations that understand context, so you can confidently skip the review process."
msgstr "DeepL、Google 和 Microsoft 提供了出色的翻译，但我们建议进行人工审核以确认其准确性。WPML AI 提供了比人工翻译更好的翻译结果，能够理解上下文，因此您可以放心地跳过审核过程。"

msgid "WPML keeps translations unpublished, so you can review them first."
msgstr "WPML保持翻译未发布状态，以便您先进行审核。"

msgid "Your translators review and approve translations before publishing."
msgstr "您的翻译人员在发布前审核并批准翻译。"

msgid "Publish and mark for review"
msgstr "发布并标记为待审核"

msgid "WPML publishes translations immediately but flags them for you to check at your convenience."
msgstr "WPML立即发布翻译，但标记它们以便您在方便时检查。"

msgid "WPML publishes translations immediately but flags them for translators to review later."
msgstr "WPML立即发布翻译，但标记它们以供翻译人员稍后审核。"

msgid "Publish without review"
msgstr "不审核直接发布"

msgid "Recommended with WPML AI"
msgstr "推荐使用WPML AI"

msgid "WPML AI provides Better Than Human Translations that rarely need improvements, so you can confidently skip the review process. For other translation engines, a human review is recommended to confirm accuracy."
msgstr "WPML AI提供超越人工的翻译，很少需要改进，因此您可以自信地跳过审核过程。对于其他翻译引擎，建议进行人工审核以确认准确性。"

msgid "WPML publishes translations immediately, skipping the review process."
msgstr "WPML立即发布翻译，跳过审核过程。"
